Title: Ho un sonno bestiale
Date: 2005-12-23
Category: altro
Slug: ho-un-sonno-bestiale
Author: Karim N Gorjux
Summary: Non so voi, ma in questi giorni mi stanco come un terrone che ha scoperto che si può muovere usando le proprie gambe. Dato che non ho assolutamente la forza di scrivere[...]

Non so voi, ma in questi giorni mi stanco come un terrone che ha scoperto che si può muovere usando le proprie gambe. Dato che non ho assolutamente la forza di scrivere ed è anche tardissimo, vi consiglio di ascoltare la prima *Live Session* del Dj Barrigno che sarà sicuramente famoso in tutta Italia nel giro di due anni; su sto ragazzo ci ho puntato 5 sacchi... ha della stoffa da vendere... mangia tuoni e caga fulmini.... sentitevelo live su [cristianbarra.com](http://www.cristianbarra.com)

